點解金界控股又跌返落黎

Naga3 開左至多去轉旅行幫襯下啦

我3.5入4.7放左>>>>>>

睇新聞啦

跌到8蚊啦

成本大呀嘛 尋日先彈返上10.3 今日又直插4%

唔緊要 而加追都無問題
十年線幾靚

你高追左？
利申：上星期9.3入左